朝早起身後1小時還未有咩野講

患得患失

gm